［窮撚]grad trip唔想咁行 有邊好去

個個fd都唔想去台灣
但唔知邊到好去
唔要蝗國

Budget

泰國同台灣差唔多價錢

吉爾吉斯，一帶一路有funding

六七千左右
都未傾好

小弟孤陋寡聞
嗰度有咩做？

坐火車上北京再上蒙古or西藏
海嵾崴
大阪（日本來計機票算容易搵到平的了）
關島（要撲機票）
總之都是東南亞了

去歐洲有冇難度？

單程無難度

7-8k來計，東歐勉強，但旅行日數一定好短，去多兩個國家都難

日本算啦 一大班人玩得開心

其實今年係咪唔應該去韓國，韓國局勢緊張到

男人老狗去乜韓國

join大陸團去北韓啦
六七千夠使

非洲
印度

其實真係冇乜需要驚
啱啱去完

無錢又要有花款

最後驚你好似中華賭俠咁

去歐洲

柬埔寨 老撾 越南 泰國
可以一次過去曬 行陸路

北韓

你而家緊係唔驚啦，侵侵岩岩先開始做野啦

同女朋友去呀